# SMG2
第二代人工智能系统:SMG2#

通用型,单机,自主学习,依赖记忆与理解功能的人工智能


## 功能实现
##### 1,知识图谱架构
##### 2,知识图谱建立(先天)
##### 3,记忆系统架构(习惯,临时,普通,深刻)
##### 4,知识图谱建立(后天)
##### 5,记忆系统与图谱的交互;
##### 6,多元知识图谱建立;(争取把先天的删掉90%)
##### 7,自然语言INPUT处理;
##### 8,自然语言INPUT与记忆系统的交互;
##### 9,自然语言OUTPUT处理;
##### 10,感觉系统
##### 11,理解系统
##### 12,需求系统
##### 13,精神系统

## Input:
## Output:
与人自由沟通(并从沟通中学习交流)





### 机器与人对比:
	机器的记忆力好;——人类的理解力好;
	INPUT:
		机器:文字,声音,图像,电量,网络,平衡感
		人类,眼看,口吃,鼻闻,耳听,触摸;平衡感
	OUTPUT:
		机器:文字,声音,图像,网络
		人类,眼神,表情,口说,肌体

### 基础能力设计:
  先天能力 开发;
  孤独,喜,悲,怒,




### 人类分析:
##### 人类最基本的计算功能是比较;(大小,长短,有无)
##### INPUT:
感觉系统;
注意力;
知识图谱的搜索替代;(优化输入性能)

##### OUTPUT:
心情感情表情;
语言;
动作;
习惯系统;(基于记忆,优化输出)
    










